（認真討論）到底咩人擔屎會偷食？

想知

警察

毒撚。越大越覺得你咁